[航空]連登飛機膠討論區46

#FreeHK
#Fight for Freedom Stand with Hong Kong
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區45

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空

譚仔又飛啦紀錄

腳圖自己貼

和譚飛記錄更新版

Lm

【爛攤子】傳港航拖糧 兼削溫哥華航線 (17:25)

文章日期：2019年11月28日

香港航空財政問題仍未現改善跡象。網傳港航將會推遲發放11月薪金，而員工稍後將會收到通知，改為最遲於下月6日前發放薪金。另一方面，繼早前宣布明年2月停飛洛杉磯後，有傳港航暫定於下月2日開始，停飛來往溫哥華國際機場的HX080及HX081航班，換言之港航所有美洲長途線均會停止營運；不過，在港航官方訂票網站依然能夠預訂下月2日之後的有關航班。本報正向香港航空查詢有關消息，正等候回覆。

早在今年8月，港航亦曾傳出資金短缺及經營困難，因此要延遲出糧。港航當時回覆，近日在香港進行的公眾活動令到各行業包括香港航空受到負面影響，近期市場對往來香港旅遊需求放緩，以致他們的機票預訂情況下跌，不過公司致力提供可持續的航空服務，視員工為重要財產，並按時發放薪金，一直密切監察市場情況，並適時作出相應的業務調整。惟上月底，空運牌照局（ATLA）曾指出，因應港航持續出現財政問題，目前財政問題依然未有改善，情況令人關注，開會後決定要求港航短期內有效地改善其財政狀況，否則將按情況考慮根據《規例》採取適當的行動。

一日都係佔中既錯

玩膠引咁多人入嚟好咩

睇個標題係會趕客多

敗走加拿大

學咩人玩Long Haul啫

整間公司執柒咗佢啦

廚叉迷你航空 重新出發
柒柒柒柒 柒柒柒柒

新黎追左幾日post
想問咩係大細SQ？

第一日已知追左差唔多兩三個post

``

SQ可以唔識，譚仔唔可以唔識

有冇人可以影下T1新起個邊係起成點

廚叉係雞係公廁

時事台班人實入嚟

啲人會唔會以為係講緊譚文豪

時事台：譚仔？Who？

屌 買左 EK 機票一月去北歐 無啦啦今日send email黎話 回程要改遲一日

屌你唔好改撚到2047

嗰兩架係咪未開始整定係點？

因航做乜將飛kix既a350轉哂a330
Cx堆a330年紀都好似好大

近乎獨市生意
派咩機你都要坐架啦

坐UO包你book邊個機型，坐邊個機型
320同32N除外

試過321變320啦

因航livery regional A330 剩返6架，買少見少

我咁都屌

珍惜機會，坐多啲

我以為前H記航空整備士係接受唔到呢埋老爺a330
Uo上星期焗坐去鹿兒島 隻neo都算高性能 但接受唔到坐lcc公司

頂佢喇 飛台灣都用773er
飛日本用333正垃圾

飛台灣來回都係5粒鐘，易排機嘛

不要說了

Regional J同long haul PEY係咪冇分別？

兩樣都未坐過
由譚仔分曉

CX未買UO，名古屋已近乎CX獨市

A333 Regional J config 得翻5部
睇你好唔好彩啦

好似無人提？
之前咪話777X測試果時艙門爆開十足DC10咁，而家話唔只咁簡單，係機身結構都爆埋

波音由787開始就QC一鑊泡，跟住737 max同而家777X

因為AI停左條線

真係if it’s a Boeing, I am not going

之前睇個個節目
有工程師話787遲早爆獲大大獲既
不過當然信不信由你

係咪半島電視台係787 ground完無耐做果個節目？

A350 QC 唔見好太多
兩間廠短時間內整大product rate ，其實有後遺症

但起碼唔見有工程師出黎爆料
同埋787講緊結構問題
但350可能講緊內裝QC同埋其他電子問題而未至結構

350電子問題都死啦

唔好忘記巴士係電子>人，宜家只係飛飛下解體同電子失控嘅分別

Airbus好多時死咗都唔知咩事
例如QF72咁，查極都查唔到點解ADIRU會出事
差少少就成架衝咗落海

重點係原來CX飛PER都試過出事
純粹係未好似QF72咁大鑊

唔係話幫波音，但的確係咁。。。。。

只可以講兩邊都有佢嘅問題
一邊衰唔代表另一邊無問題
而電子問題衰起上黎都可以好大鑊
737MAX套MCAS其實正正都係衰電子嘢

HX出產西童同Vien

你點知的

我發夢果時坐J果時見我一個人飛 佢地就夾手夾腳含爆我 果時先知HX雖然又cheap又柒坐J都唔敢同朋友講 但原來仲有樣野好就係空姐

TSN YVR SGN 停埋
飛條撚呀

早走早著

PEK PVG SHA

TSN同SGN都係Cancel Flight熱門
唔做你生意都正常

YVR唔做
可以送走晒B-broken又或者退租A330

而無左Long haul
MNL應該都可以收埋皮

真
NKG遲早cut埋

Cathay Pacific to cut 2020 capacity by 1.4% -memo
SYDNEY, Nov 29 (Reuters) - Hong Kong carrier Cathay Pacific Airways Ltd plans to cut capacity by 1.4% next year, reversing an earlier plan for a boost of 3.1%, because of a challenging business outlook, an internal memo seen by Reuters showed.

主攻支那日本

但唔開SGN同TSN
即係又有2架A320擺地唔飛
HKG就黎無位擺廚叉堆AOG機

唔知AA幾時落逐客令
要廚叉掟走堆AOG機

今日第一日開T1A
點知IAC後門就著火

屌你想出文又開始DDOS

wrong post sor

黎緊想去5日大阪
篤航$4000 凌晨機去晚機返 333/773
快運 $2300 跟左fisrt/揀位/行李 9點去 17點返 a321

巴打們會點揀

撘廚叉

坐773 77W寧願唔飛
辛苦過搭九巴

但其實你咁憎Airbus都已經有好明顯嘅答案啦

唔明點解波音膠成日講就兇狠, 實際上身體卻 很誠實, 一路飛Airbus一路屌
我雖然唔係特別鐘意Airbus, 但 if it's Boeing, I'm not going 我講得出做得到, 寧願HKG-NRT-HND-CTS咁轉, 都一定唔飛垃圾波音
如果真係對波音咁有愛, 付出多少少時間/金錢又有咩所謂呢

坐快運不如揀Peach
但Peach張凳就預唔好坐先

333坐中 fixed-shell 真係大吉

333 fixed shell即係邊款？

巴打又真係講得好岩 我又真係唔夠堅定

我又反而無乜所謂
同埋有時根本唔到你揀
你揀左班77W/773
到機場發現整隻A333/A359出黎 你唔通唔飛？
如果坐篤航短途 我最避反而係773 3-3-3/ A333 Regional個批硬坐

咁如果臨時換機??

我覺得波音機好撚嘈

737 787 還可以

77W隻GE😑😑😑

777X機倉加壓測試
唔單只爆門 仲爆埋周圍個機身結構
莫講話黎香港 連飛都唔知幾時

粥

今日再次要面對篤航假J
不過都預左
CX580

想問下飛機轉向嘅角度係點定義 000°係點define

如果係咁你真係要試下KLM批時日無多744M 督都無得督呀

757出名over power

嚟緊有得試，希望佢唔好改機型

平時GTC等巴士 最嘈一定係777

究竟MD嘈啲定77W嘈啲

744最嘈

咁應該仲有MD-10同MD-11墊底

個post追唔切 好快
我其實波音黎講 愛機得77w
佢隻ge engine維修上真係算易同大 電動cowl
最難維修係果堆on9 pw4000

果批硬櫈我有份裝
係因航最失敗既產物
當時隻原裝櫈買返黎裝唔到on9到爆
H記改裝拆野先裝到 但要棄置五成物料
出品大家都明
指果堆不能後挨既櫈

Daily Crash 10 2.0

仲要係77W裝完幾年之後極速換新櫈

744 著PACK好嘈 爬升好撚柒嘈
利申:對耳實測

我地可能係同鄉H公司搵笨

呢批垃圾櫈 算係櫈房黑歷史黎

最慘係AF好似攞同一款櫈做PEY

減8會唔會冇咁嘈？

減8 諗起段youtube片

咁少黑歴史咩？

苦海無邊 回頭是岸師兄

記得第一次聽好似係AA某official嘅宣傳片

如果你地見到班機爆到冇的揀位，你地會唔會照book？

咪就喺嗰段囉

做左7年做左行人工縮哂水
巴打做過邊part department

想知啲咩

但有咩原因裝唔到？
照計航空公司訂批新凳番黎一定係度身訂造

咁但係其他日子都揀到喎

我以為有間專做飛機凳嘅公司然後畀航空公司設計自己外觀

咁要好睇其他日子個sub class先得
正日賣緊低sub class就自然去到機場先派位

但你買左張飛，航空公司就點都負責
就算去到廚叉唔撚飛個地步
佢都比你refund or reroute

聖誕飛，有機轉A359?
仲係Show A333

想同女友一齊坐真J

無得答，篤航短途線成日last min swap

或者跟Tamjai
坐548/549去東京
保證真J class

唔一定係一樣
好似因航魚骨商務位都係佢地玩先
腳向路口 比人覺得唔美觀 又臭
轉返頭向路口 又得左

啱啱打去問咗，佢話仲有位可以幫我揀，係唔知點解個網唔得

call centre大權過網站係正常

去大阪坐ana係咪不智
有啲想試坐 但時間難安排

啱啱買左大阪

番就轉一次機 經HND

走係邊班?想試下ana
5日4夜行程 就要預多日住宿？

星期六走
KIX 2105 - HND 2215
HND 0055 - HKG 0500 SUN
仲可以抖一日
～2.9k

住大阪站附近 一千蚊晚

大阪可平可貴啦

屌,男人老狗買機票咁都婆媽

你扮乜姐
你坐開J邊洗諗

ANA其實搞乜
最近經常有平飛
飛KIX都係2400,雖然時間西

窮撚無錢飛HND

又去左冰到牙你

我都plan下先
Ana個航期太唔順手感謝巴打

五星級大鼠都無埋

好驚去到outport突然執笠

愈做愈霉
但觀望仲捱到農曆年
尤其YVR斬纜唔做生意 (9/12打後close sale)
廚叉唔駛點賠太多錢

但搭廚叉去左outport既朋友
就要諗定backup方案

閪凳A340飛AKL係地獄
77W有得換但A343無

BM. LM. 都做過既二奶仔部門
見到身邊嘅人都走 入一個新人走兩個舊人
可以講係地獄部門

上面個閣樓拆咗未？
好耐冇返去

巴打轉左行未？
我做三奶部門 又霉又爛
但我借過出去做 lm /bm 既av

其實三 四奶先好，兩點前就收皮
依到做完過夜機 做天光 再做早機
外面太少錢依到都唔見多
唉

香港航空將於2019年12月1日起停止提供機上娛樂系統服務，直至另行通告。

廚叉停埋IFE
咁咪壞咗唔洗畀錢整

再過一排會唔會停止供應餐點

Target customer主要都係日本人
最近啲Event令到少咗日本人嚟都正常
而好幾班時間上對港豬嚟講太閪

再過多排就停止起飛

啲咩咩雜菜薯條雞蛋餅仔我當同無餐無分別

咁與其日日賠SV
停晒一了百了其實唔駛煩

33T同33V無IFE都係咁飛
同埋有電用就唔理套五星級大鼠

而350應該仲用到既
因為350套野已經唔算有大問題
同埋Long haul要死都死埋去2月先收皮

有腸仔飽

停止降落

其實有咩分別321 320
利申巴膠

好似亞視收皮前咁要左cut右cut嚟吊命

不過冇左廚叉有邊個幫手拉低FSC票價
CTS因航又變返獨市

LCC化

最大分別咪唔同載客數
320係family
咁呢個家族入面就仲有318 319 320 321等等

又要見到篤航獨大

之前坐過BR 787幾舒服幾靜
咁321正定787

37.5米同44.5米嘅巴士

上次佢狂甩零件嗰期搭佢飛日本
好彩未死但就兩程都壞機delay
之後就blacklist佢，嚟緊去秦國死都唔揀佢

即係有120個人等車
班車本身開E500轉左開E400

E400唔夠載而屌晒鬼

787 for sure

你想知啲咩？

其實佢用320做LCC仲好

多幾排櫈，廁所數量一樣

我不入地獄, 誰入地獄?

不如廚叉好似9W咁突然停運算啦，而家逐樣減可能蝕得仲多

除左N700s巴打

多左50個位，都唔係幾排咁少

擺明就想死頂頂埋12/1月順便搵白武士

9排啫
未到雙位數字都係幾

但我做shop overhaul真係無前途借出去做野開心啲

唐唐都淆底唔出錢
咁有邊間支共資金會肯出錢買廚叉

因航買老母成間買起，
唔成間買起，剷起舊有人士，根本救唔到

得卡樂B連腸仔包都冇

篤航買老母時都爆左好多奇怪債務

作為HNA吸水平台
大家諗下廚叉枱底條數會亂成點

廚叉條數亂到俾港共政府出埋聲屌
邊個敢買先

正常investors肯定唔會買啦
至於唔正常嗰批囉喎

恭喜恭喜

反正錯初好多港豬認錯HX係LCC
都係做返自己啫

叫某會員買囉,日日同廚叉打飛機,啱晒佢

咁就明好撚多
以前有一排試過1A行ADS

完美演繹🤣

你諗下國泰買UO都因為幾隻744F搞多咗幾個禮拜嘅野

點解停哂反而唔洗賠

A321

破產執7左點賠

A321會好啲？
題外：點解a321都算重身 個main landing gear又可以橫睇單排碌就撐到

咁當年UO唔夠機，係用HX個啲機既

打飛機師

反送中前都一早叫港航員工儘快退黨保平安
而家篤航都開始凍 Head count

有個人電視但唔開 vs 頭頂電視但有開
港女點揀

唔好笑人啦
人地已經打到出唔到喇

呢篇作文 我畀5**
焦點轉移大法 壞事講成好事 小鹿甘拜下風

香港航空暫停機上娛樂播放系統 如推機上 Wi-Fi 服務更吸引

廚叉應該無人買架啦
反而關心佢死撚左之後邊家接番d slot

經濟日報唔意外
垃圾報紙嚟

TPE 啲slot比星宇啦

原本屬於港方嘅slot轉移畀台方 有冇可能呀

spin都spin得好d啊
A350 wifi work到咩

正常都係揀787，盲反波音除外

正常揀闊體機

有無人留意Raya隔晚飛香港架老爺767
原來成35年

嚇死我
好彩譚仔仲online

26歲青年譚晧文失蹤5天 家人稱遺書或有疑點

白事變紅事

唔知恐怖分子石鏡泉喺加拿大返嚟會唔會坐廚叉

咁好難得做到atv員工既

見到佢呢句野真係好撚躁底
有錢就要坐J咩道理

咁點睇a321系列單排碌就撐到 我覺得好神奇

所以譚仔根本超有錢人，每次東京快閃48小時，一定坐CX548/549 Business d來回

邊有48呀佢話自己無假嫁，星期六去，星期日返比盡未27個鐘

先唔係，依一行計鐘，換個餐枱都一個鐘，洗架飛機就百鳩幾個鐘，做執機個阿姨都高人工過你

我砍掉重練轉左行睇唔到前景先行 做野又樽頸位
浪費左7年時間係呢間搵笨公司
鐘頭錢H賺哂

公司將啲錢畀晒嗰啲菲律賓仔，都唔肯加本地人人工。
仲要請佢哋返嚟接機放機，做蛇就企係到，乜嘢都扮唔識！佢地四萬幾五萬人工

外站跟本係班南亞仔玩哂
LM除左返痴線shift都好過做BM狗

有樣野想問下
坐uo如果想買第一行
買左定右行靠窗口位較好
我知lcc好難有討論

FR24 show 佢一日淨係飛 HKG 同 CGK, 都應該仲有一排玩嘅
不過佢仲未算係最舊, 美國嗰邊仲有隻 Line Number 係 6 嘅 767 仲飛緊

譚仔去轉海港城 = 人地去左轉旅行

睇你咩部門，我有次返夜，訓MLG換野，咁岩落完雨，話要飛早，點都要做，訓入去做，做做下又落過，做完全身濕哂返去沖涼，屌你老母，沖沖下涼，訓LOCKER班友熄鳩我燈，話我光住佢

我六月都飛ek

4 5皮請啲賓仔返黎拖機

我見坐左邊前方就有透明玻璃
右邊就有塊實版 私隱度好似好啲 但近廚房位可能有啲嘈

個個笑哂口，平時三四千d賓妹都返去養到一家人
4 5萬可以養成鎮人？

呢間仆街公司同工唔同酬
又有種族歧視 外藉人工又高好多
文職多過維修員
Job就亂咁接 明知做唔到都接
文職似樽裝水 高級廁所
維修員就垃圾過濾水 嘔心廁所

我做過勞資代表屌過呢啲問題都無人理

廚房好少人買meal其實冇乜需要驚
反而左邊有crew seat佢哋斟足全程就

btw咁富貴坐first roll

就係直視crew seat果下老尷
我知我啲考慮好無聊

First roll都係試下坐者大阪返4個鐘一試無妨

上次大阪返嚟試過頭幾個去check in
然後佢upgrade我上exit row

不過望住crew seat真係好尷尬全程起飛降落我都望窗

新人想請教，Cyber week/Black Friday sale 係咪真係比平時平好多？

你會唔會幫襯藍店？
雖然SQ都係坡佬
但搭督航即係直接幫襯藍店

篤航SIN用T4 不了

咁個堆767幾歲
但要睇保養喎
美國同東南亞差好遠喎

26F
321嚟

呢個位又真係幾好 第一個exit 貴seat靠唔到窗on99
26F靠右窗都有得同crew對望？

26F都係得半個窗

坡狗講野無恥啲 又放生華記

機頭姐姐咁了解男人

但唔會直接幫襯藍店囉點都
坡狗你當佢仆街都係對外人仆街
督航呢啲仆航對自己人仆街
同班賣港狗官一樣
出賣自己人

譚仔: 天文數字

咁我揀返1F先

有1F梗係攞1F
26F要問埋你識唔識聽雞腸廣東話

我頭先想1A改去1F
比人拎左唯有眼甘甘直視空姐

The Post has been told the government has taken contingency measures for the busy Christmas travel period should the airline fold, with other carriers being asked to absorb stranded passengers in that event.

Gay

快啲執

你新來？

其實唔係，只係到而家都未接受到啫

一聽到數目分明就唔撚洗去啦

譚仔係DM定DMP?

Danny Lee睇完就算啦

其實我覺得1A好過1F，對住塊板我覺得好大壓迫感
1A至少係玻璃，有時會冇板添

閪凳呀惡夢呀

Jetstar同Cebu都無

私交可恥

我想像唔到如果cityflyer係fix shell sliding seat，而唔係reclining seat，會唔會仲差過820x/65xx

譚仔成日都要出Trip公幹?
全部入公司數？

Lh lx same

坐中剩幾架regional A330

上層右前都已經直到乜咁

呢到個個人都咁富有
揀uo坐似乎都無人權

可以開公數坐1st roll／exit roll咪有人權囉

我會盡量避免

咁比UO飛囉 都係321咪同EVA一樣

我諗間間公司都唔想再用LCC mode去做港台航線
有Quota就當然一齊吊高黎賣先係正確

其實咁樣都仲比佢飛，同執無分別

預計仲有半年命左右

UO好貴，都係坐返HX先

正確係：UO咪即係國泰？佢奶共架唔坐！都係買香港航空又平又正

同popo話因為煙餅而掟TG邏輯一樣

說好的廚叉 too big to fail 呢？

星字應該係傳統航空既定位？
A321有娛樂系統 我唔介意用黎長飛短途

HX 得返 mid-field lounge, 如果cut埋可以cut晒信用卡

吊高嚟賣+喺背脊玩嘢cut行李

得啲中國仔走去買
搭過一次睇到佢啲簡體字標貼都唔開胃

很年輕很中國

呢排真巴你又返番嚟
莫非廚叉真係就斷氣

Flyer 張櫈就... 其實我鐘意龍運張櫈多啲, 同埋右前係夾硬放兩排落去, 唔直都難, 舊車得一排兩個位

支共未來

龍運65XX之前有得較後其實好好坐

而家佢個定位奇奇怪怪咁
A車E車只係爭一排位

25XX、65XX：E線
15XX、55XX：A線
25XX、65XX單純15XX、55XX降級版，互相通用
如果龍運唔亂派車，25XX、65XX用普通座位無問題

九巴邊有標準可言

問題係成日見65XX行E線同一時間95XX行A線（尤其A33X同A47X）
65XX行A線其實可接受，用95XX就離譜

城市脈搏玩咗一年又轉色

A線行95都算
你見過行84/85甚至歐3低載直未

84/85 legroom 幾好

見過啦，又係A33X/A47X呢兩條重災區、A41/A41P降格就用95XX多
95XX張櫈完全係垃圾級，84/85XX無咁惡頂，8XX直頭用ATE張櫈好坐好多

據聞有時 41 41P 之類出高載係為咗清客 當然更多我相信係鳩派

其實41P點解唔用得15xx? 43x同40x都用緊

好似耀安唔夠轉

A41P全日化近廿年，30分鐘開一架，仲要全掛12米

40X唔入耀安總站所以行12.8，43X一路只用緊12米

[member]NYC[/member]

NYC city maybe ?

981P兩家都有派12.8喎

981P 私入去係門口右轉入去無問題，A41P 左轉唔夠
981P 回程大車好似多數停出面

好似唔係第一日既事

絕對夠轉

A41P 有特見12.8米
A31 全行12米車都夠載

空運牌照局對香港航空的牌照附加新的條件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代空運牌照局發出：

有鑑於香港航空持續的財政問題，空運牌照局（牌照局）在過去一段長時間根據《空運（航空服務牌照）規例》（第448章附屬法例A）第15D（1）條，一直密切審視該公司的財政情況，並多次要求香港航空向牌照局提交財政改善計劃。自二○一八年十二月，牌照局曾先後六次透過新聞公布，向公眾交代香港航空的財政問題及牌照局的跟進工作。

牌照局在二○一九年十一月二十九日的會議上，再次召見了香港航空的管理層，並聽取了他們就公司最新財政狀況的陳情和解釋。牌照局在考慮香港航空最新的財政狀況後，認為該公司的財政問題已迅速惡化至嚴重影響其履行作為僱主支付薪酬的責任，以及香港航空能夠持續及定期提供牌照下的航空服務的可能性，情況令人極度憂慮。因此，牌照局經仔細討論後，今日（十二月二日）決定根據《規例》第15E（2）（b）條，將牌照局過去一段時間以來要求香港航空達到的財政水平，附加為該公司牌照的條件之一。

牌照局發言人表示：「經審慎考慮香港航空當前的財政情況，為保障公眾利益，牌照局認為必須立即採取果斷的行動，避免香港航空的情況進一步惡化。根據牌照局附加的兩項新條件，香港航空必須於限期或之前確保能夠注入牌照局訂定的資金（或提供令牌照局滿意的其他方案），以及提升並保持其現金及視同庫存現金至牌照局訂定的合理水平。」

若香港航空未能於限期或之前根據牌照局的要求改善財政狀況，牌照局將會根據《規例》第15E條，採取進一步行動。在《規例》第15E條下，牌照局可撤銷或暫時撤銷牌照。牌照局會於二○一九年十二月七日或以前公布有關決定。

完
2019年12月2日（星期一）
香港時間12時25分

而家身處外國，又買咗廚叉星期六之後回程個啲人睇路喇

廚叉 too big to fail

如果有生之年見證支爆
真係死而無憾

會否成為攬炒革命以來第一間倒閉嘅大型企業

唔革命都會死, 只係時間問題

空運牌照局 對香港航空的牌照附加新的條件
香港時間12時25分

運輸及房屋局 跟進香港航空的財政狀況
香港時間12時45分

民航處 跟進香港航空的營運情況
香港時間12時48分

排隊出新聞稿
睇嚟港共都知HX就死

咁都有半年？

不如過埋過農曆年假就後直接判佢死刑
好過個計時炸彈係Easter果時爆

[member]其實到年尾國家隊開始放緊水[/member]

佢變聲把聲好乞人憎
依家好好多

我反而鍾意聽佢變聲
「荷里活沒質感」

敲響喪鐘

好似停咗無得申請

咁啲會員積分會點？

港共定個死線係7號
睇嚟港共都驚HX聖誕新舊新年都過唔到

家陣買機票啲真金白銀恐怕渣都冇
積分應該係咁

啲分係金鵬會，唔係香港航空

hx爆咗嘅話
就算啲分唔係廚叉係金鵬會
都會變咗一堆睇到用唔到嘅數字啦

無聊睇下除左海航系公司外，原來EY都可以儲到金鵬會miles
破產聯盟

EY同HU臭手能力不相伯仲
都唔知係邊個帶衰邊個

好似所有事情都係兩邊開始合作之後發生...

是但啦， too big to fail,可能真係有國家隊救

到時又會暫緩執行

連13周年都過唔到呀

下午4:30 有announcement?
有無人fc?

斷估都係果d
- 得悉情況
- 有信心 解決問題
- 盡力配合政府要求
之類咁既回應啦...

啱啱出咗聲明 話會繼續營運

香港航空聲明 (2019年12月2日)
日期: 2019-12-02

香港航空知悉空運牌照局今天對其牌照附加的新條件。目前我們的日常營運一切如常，並會繼續致力為客戶提供安全的飛行服務。

香港航空定期向空運牌照局和運輸及房屋局提供我們的運營和財務改善計劃。 我們通過實施節省成本的措施來應對財務狀況，同時不時調整運營以應對不斷變化的市場需求。

由於香港社會動盪造成旅遊需求疲弱, 並繼續影響香港航空的業務和收入，我們已在未來數個月減少運力和航班，並進一步整固其網絡。

香港航空正積極與股東及其他持份者溝通以滿足空運牌照局的最新要求，並會繼續為顧客提供專業服務。

2008年3月，傳出周轉不靈，面臨結業，甘泉強調業務如常，更聲稱正籌備前往英國曼徹斯特(經德國)及澳洲的新航線。

唔怪之得作篇野好似見過啦

支那公司係都要死要面到最後一刻

即係仲有個幾月時間捱埋過年

HX真係香港既寫照
中共充分利用完，成個香港都變做condom

佢唔講廢話先係新聞

不過7/12前
我睇點死都死到筆錢出黎

但過到初一，唔會過到十五

白武士

我覺得佢會捱埋過農曆年...

齊齊refund應該都攞佢命

Refund fee仲貴過張飛時
你覺得真係好多人走去refund咩

Qatar Airways is considering taking a stake in Germany’s Lufthansa, its chief executive Akbar al-Baker was quoted as saying by German news agency dpa.
QR X CX X LH 3P組合

緊係講緊peak season

peak season我諗全世界搏佢飛埋先
但買左佢堆期票就諗得過

隔離苦主區好多花生

同亞視臨死個陣差唔多

我都覺，賺埋呢筆先

有冇錢繼續落去先
人工、酒費、泊位費、維修保養費、地勤服務樣樣都cut無可cut

全部用晒Outer bay 再配勁小巴士有無得諗

上次臨尾債券到期有國開行救
今次睇下支那會唔會出手台救
但港航已經係黑洞

配乜巴士啫，叫啲客行返去啦

唔得，危險呀。
用返公司啲小巴車客返去囉

奸夫淫婦

A41P改左出門口都係左轉好耐啦喎

一陣GS要HX即場俾現金先有樓梯上落客就好笑

叫啲客即刻課金

叫captain開逃生滑梯

先該買內置樓梯嘅737啦

本身唔應該退租737

呢招諗得過
想飛就即場課金買梯入油，唔課就攬炒冇得飛

而家HX要Outerbay既。叫隔離post啲人上機之前，扔兩個銀仔去個engine到祈下福，希望回程個時未執住啦。

真lcc既極致我地張飛淨係包個位。其他野，麻煩到場比。

有得諗喎屌

以前youtube段片，安全帶、救生衣、一粒花生都要畀錢

櫈背都收你錢
如果唔係就淨坐

加錢可以指定邊個機師飛，邊個空姐空少服待你。
再加錢可以指定邊架機serve你

到時有錢，就唔怕無假J

買左HX個批人真係抵撚死
利申坐開CX,你全家收皮都未到CX收

篤航冚家富貴

生日正日+MPC金
易唔易UPGRADE上J

愈黎愈覺得你係CX到做

你有無媾空姐

近年先肯開20分班

有fix shell 係閪凳 沒有之一

上機唱心經
自備五星級大鼠IFE

應該仲飛到

我諗佢炒人都無錢

HNA group係中共寫照

支爆

人地係hehe

放兩隻老鼠上機，做真人版(SKYTREX)五星級大鼠

你班友真係好黑心呀

乜水？開名

全行都想佢執啦,垃撚圾公司一間

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

幾黑心既人先會想睇一間公司執
唔好再問我啲餅卷點呀，自己落街排啦

幾黑心既人先會想睇一間公司執
唔好再問我啲公司啲藝人點呀，自己去佢ig到問啦

即場製作腸仔包

希望佢冇笑過亞視執笠啦

[/member]

勾他悲都要俾錢架

黨航都仲搭？

唔明平時開口埋口光復香港既人今次鬧人黑心係咩諗法

想問下港航有幾多部係自己機？
咁佢啲零件機係自己機？如果租既話應該唔可以將人地部機咁樣拆？

俾埋原post 條link 俾你
睇清楚啲人笑間垃圾定係啲員工呀

薑寧like咗

想知手提行李高咗3cm會唔會捉得咁嚴

而家AOG拆零件全部都係自己機

D crew 自悲咪成日以為D人笑佢囉
同支那人心理一樣

你睇出面啲post 都係有笑crew 啦
唔好扮藍絲咁有啲睇唔到 咩都唔知啦
無啦啦笑自己好搞笑咩？

千年粒粒mon

淨係13年坐過次
似咪同ANA批舊767一樣咁細mon...

公司部小巴撞到凹哂都照行

唔影響行車安全就唔理

Too big to fall

【港航有救？】獲國開行牽頭借出40億 海航：用於下屬航空公司支出 (22:40)

航空版亞視

過埋聖誕元旦新年再算

就睇下呢40億可以用幾耐

即係又燒支那堆外匯
不過無得唔救，海南爆 = 海南省爆煲
支那咁辛苦搞離岸資金中心就會冚家產

因航長途333正爆
CI好舊

前排夠話唐唐出20億
講真就算40億都唔知夠找咩街數
Cut Cost Cut到咁肉酸
又賣晒新聞財困又咩咁
做臭咗個朵無人夠膽出飛坐
就算識印銀紙燒都無用啦
更何況上面似乾塘

杯水車薪

借40億，1年息都1.9億

有10億要還債券

財到光棍手，一去無回頭

早 4-5 年應該要翻新一次, 可能唔想洗錢, 做靚條數畀政府睇
CX fixed shell 都好過佢

應該得掛

隔離坡仔772 一樣都係無翻新過
又係同一set 粒粒mon

咁 SQ 啲 772 喺可見嘅將來會收晒皮, 一堆 359 同 78X 埋緊班
CI 又無諗住要買新機取代 A333, 好應該夠10年大執一次啲機

留意番呢句「海航：用於下屬航空公司支出」, 其實無話一定係比HX
呢40億有幾多真係比HX都係未知數

換過椅套

另有報道指，中國國家開發銀行願意為香港航空（港航）於1月20日到期的債券提供5.5億美元（約43億港元）債務融資，助港航度過財政危機
年頭燒完，年尾再燒一燒

09:05 用 772
12:30 用 773, 不過貴 $220
SQ 啲 -300 (non-ER) 機艙設施好似好過 -200ER?

幫支那燒外匯，廚叉先係攬炒專家

唔會，772er部份裝上sq 77W舊凳

好多同事都有做gym,睇你遇唔遇到啫

不過佢講0905果班SQ857都幾固定用non-ER 772，即係用上邊講緊CI 333粒粒mon

到1月佢好似因為客少左轉333反而好d...

篤航一時時過半班次77W+359/35K飛李家坡

等睇十億攞晒去救海航

國開行咁巴閉喎
借1蚊都要畀面佢啦

其實有冇人可以講下43億夠一間航空公司用幾耐？
睇返國泰年報計埋炒燶油一年開支過千億

搵過啲相同片嚟睇, SQ 隻粒粒 mon 應該同 KLM 744M 同款, 起碼大過 CI 嗰隻
Drink menu 睇落都幾豐富下, 好想試 Singapore Sling , 不過午前飲酒好怪, 所以有啲想坐中午機 (跟本本末倒置 )

手頭現金一億幾都唔夠出齊一個月糧, 計埋其他開支...

用分換

講左成年，講到口都臭埋

40億㝠幣
仲要由海航咁多間航空公司分
好快冇哂

HX仲繼續買海航嘅理財產品？

正解，救都救GS先，PKX係重點，係保護網內

崇海證券聯席董事肥蘇：建議買入

唔買，下次無錢邊個救
員工唔係condom

收皮啦香港航空

[member廚叉應該學JAL咁重組下[/member]

轉咁啲線畀篤航？
貨機全收皮？
轉用番花圈logo？

大篤航食唔食得曬先

其實唔使做白手套應該有得做

你唔肯做白手套嘅話鳩官會肯批個牌畀你咩?

每日兩班CTS肯定無問題

無話肯唔肯嘅，係得支國人咁短視

賣OKA比UO/KA

飛美加東岸嘅機票，通常暑假時段幾錢左右為之合理?

見到第一句都知唔洗睇東航/國航好服務態度，係唔係出post條友本身唔識英文渣

而家外面返香港平過香港走佬好多
Y class 一個double J class仲激

Singapore sling 幾好飲
平時唔飲酒嘅我表示飲到底就哽哽地 面頭其實幾甜

如果：
一間新嘅航空公司開張=有機可乘
咁一間航空公司執笠=乜？

柒

你叫亞視員工同美心員工情可以堪

日本修學旅行旺季
好似台灣都有好多學生去

有冇架妹？

343好過fixed shell

codeshare

在2019年12月3日18時00分或之後投保「環宇智選旅遊保障計劃」/「環宇遨翔旅遊保障計劃」或於上述時間後才訂購之旅程(適用已購買全年保險計劃的客戶),保單內的基本保障項目第10項 – 旅程延誤及/或第11項 - 取消旅程內因航空公司倒閉的相關保障範圍, 不適用於選乘香港航空的客戶, 直至另行通知為止。其他保障項目則維持不變，敬請注意。

如有任何爭議，中銀集團保險保留最終決定權。

中銀都唔保了

黨銀都唔保黨航
應該離死期不遠

而家有幾多負皮？

冇晒350的廚叉
你坐埋我果份

其實係咩嚟？

我大譚仔幾時出手買起HX，將佢變成真香港人航空。服務下我地

咁係用時間換，平時經TPE轉會第一日完全無哂（有加班機先有清晨過TPE）

上年冬天坐 JL 去成田, 去到都差唔多日落

當然，佢班JL736係所謂成田早機最遲出發果班
（今年2月坐過）

botton

呢個好似唔難申請
之前CX係CTS大雪爆鑊時都send過香港地勤幫拖

但人地機場肯唔肯接受呢堆地勤就係另一個問題
畢竟如果最後拆唔掂
根本無當地職員可以輔助呢批外援使用機場設施

Christmas 英國返香港仲貴過上年

買咗人壽未 我真係驚遲早跌一隻落嚟

Y class 啲配色，唔講仲以為係篤航

結論：譚仔係男神

Crew rest好似仲見到中文標貼

who said so

又唔見個call bell botton痴得咁穩

本po大大個棟喺度

唔好笑囉

佢淨係要唔要茶

凍撚雪條

喺fiji都好過喺hx😂

先生，可唔可以比杯熱撚茶我呀。唔該

哦

港航內部通告：已經形成滿足規管要求注資方案

難怪今朝班staff返工咁風騷

TPE終於有地方可以spotting

但HKG由有變冇

員工應當感恩

用一個更大嘅泡沫救而家個泡沫

今次仲唔走，下次又黎又嬲豬

係唔係好睇tbb咁，部電腦會叫

Windshear! Windshear!

桃園依個係禁區外？
其實禁區入面510同201個食煙位都靚景

員工逃生門時間

國泰航空向員工發信，宣布下年度會向所有香港員工加薪2%。另外，國泰不會發放年終花紅，但會向職級A至E級的員工，發放一筆不多於3萬元，或相當於一個月月薪的獎金。

篤完灰真係有錢收

漢莎有無巨洋腸食？

又差不多開新Post

[航空]連登飛機膠討論區47

今次又咁快開嘅

差幾個姐，正常990後都開架啦

係之前譚仔為左要改Post頭先早咁多

同今年年頭比
大部分逃生門都已經鎖上